Er waren momenten in overvloed, als, zo niet door de afwezigheid van haar moeder en zusjes, althans door de aard van hun arbeid, conversatie was verboden, en elk effect van eenzaamheid werd geproduceerd.
